警隊中招

大獲 了爆發病毒
警總爆發手足口病數警染病

多行不義

似乎好嚴重

佢地可能懷疑係咪有人放毒